一人一個顯示到女朋友真喺好愛你的行為

佢肯為你做一啲佢唔鐘意做嘅嘢

例如打機 睇波

含 吞

認真 口爆

離別嗰陣 會望住你拖實你 唔捨得走

掀起

成日攬住你唔想番屋企

比你中出

呢個我都覺 無女仔鐘意含同吞 真係愛先會幫自己男朋友咁樣

仲會返轉頭錫你攬你 之後先走

掀起乜

無限中出 / 幫你生仔

呢個唔一定嘅 個女仔都係保護自己 食藥戴套就係

例如呢

擔心我忙永遠唔覆信息打擾我

咬你

病左幫你抹汗

咬你
聞你陣味 再痴啲會拎你著過啲衫帶返屋企晚晚聞

慘 我掉返轉

口爆

會問我拎我啲衫，攬住黎聞

腿張開

男朋友唔比

追住你個嘴黎錫

比你去佢屋企過夜，接你收工，送嘢比你，陪你去主題公園，幫你plan旅行去邊，diy高質嘢比你

然後男方仲會摸摸我個頭
之後我一上車就voice message我叫我小心啲～～

再加

煮飯你食 特登帶飯你食 為你煲湯
唔比食唔健康嘅碟頭飯
每次臨別同見面前都提你擔心你小心過馬路睇車
生活細節細至大護照身分證幫你約時間 再提你約定時間
同你永遠慳得就慳 唔會叫你離開身邊啲損友只會叫你自己要識得分辨好嘅朋友
知你有敏感或各樣唔舒服 買營養劑比你日日提你食 同埋病咗煲粥照顧你

諗到再講

佢唔想騷擾我發展事業，仲未出現

黎M都比你中出

次次吞
隨時含

有一朝 我早過佢起身 想懶多一陣床 就疊左個頭係佢個頭到 面貼面訓著返 點知我流口水 我醒果陣我地都成面濕哂 原來我一疊個頭上去果下佢就醒左 一路流d口水落佢到都冇叫醒我 話我訓得好淋 唔想叫我

太長 唔好意思 但真係好sweet

要阿媽定女朋友

咁大個人都唔識照顧自己嘅咩

真

我諗起自己。。但被分手了

真係一睇頭一段都估到係你

個時去exchange半年特登問男朋友拎咗幾件衫
攬住聞住訓

比我顏射

我番intern 時，佢係外國番香港放sem break ,
突登煮lunch box ，由大西北 每日送到去中環

我肯含

仲有每個月比半份糧佢草，等佢幫我草將來既老婆本，話驚放我到我會亂用。

最低落嘅時候陪住你捱

我愛你啊女朋友

成日聞你

愛你無悔

比你插屎眼

你係弱智定殘廢

偷左好多男朋友既衫返屋企

我都會咁做
男朋友係我屋企過完夜既衫我唔會洗
會訓前拎黎聞

幫得你，一樣會幫第二個咁做
利申：帽

證明佢真心中意嗰條仆街仔

屌鳩港女語錄同時自己又想做廢柴 同d語錄港女一撚樣咁垃圾
廢鳩

我女朋友會幫我搵埋小三

大家互望個個眼神睇得出
對望之後傻笑個下最sweet

出汗果時都拖住你

可以唔戴

小你老母三咩

證明以前熱戀果陣大家真係好鍾意大家 做咩要忍啲野去到最後一刻先講 唉屌

屌 咁講緊顯示女朋友真係好愛你嘅行為呀嘛
其實我就係女朋友

唔係非常愛佢 而係條女傻啫

睇返呢啲野其實我諗一段認真既關係都會有

明明對搞嘢冇咩興趣，但係會買唔同嘅內衣俾新鮮感男朋友

仲記得佢最驚喜嗰次我著咗件紅色繡花肚兜，亦係唯一一次佢冇剝我光豬

有痔瘡都肯比我肛

含
望住佢幫我含個樣，心入面真係好甜

鮑姐真偉大

鮑姐係咁？

此刻的愛不等於往後的愛, 再熱愛也擺了。

俾帽我帶

認真 唔捨得你洗大錢買禮物俾佢
肯幫男方「hann」錢

初戀肯俾我口爆不突止
仲吞埋

所以上面位巴拉嘅意思就係話覺得似老母多過女友
十足十港女打飛機page會講嗰啲嘢
點知真係絲打

不要再說了大家

留長髮

你一定係無女又生得樣衰嘅柒頭

咁撚樣打篇長文讚自己

其中一個ex有一次呑完之後，問我可唔可以每日都留俾佢

利申: 佢初戀

認真
我返早要5點起身，
但佢竟然仲早過起身，因為要煮早餐我食

我去長旅行 返到去慶祝紀念日嗰陣
先知佢嗰陣日日都寫一封信比我 寫咗廿幾封

我腸胃唔好嗰排 有日出街突然唔舒服
佢即刻拎咗保濟丸同水出嚟比我飲
我問佢點解咁啱有 佢話知我呢排唔舒服特登袋定

會幫我計住幾時嚟m 有冇遲嚟
嚟完嗰一兩日就煲好紅棗薑水比我飲

女朋友 i love you

p.s. sheshe

佢話好唔鍾意含 但佢淨係開始搞之後主動爆左兩次 之後都冇再含
代表咩

完美地顯示到女朋友真係好自戀的行為 做完要上連登講等人讚

let you raw dog!

含撚

慳啲啦臭閪 我唔係les 要女把撚

無女嘅我睇依個post睇到扯

頂 想像都覺臭

屌完佢屎眼仲肯含

呢啲直頭可以夠鐘就行禮

Lm

成日都會好掛住我

追住黎含

我真係好掛住你

俾你去叫雞/搵sp

用你俾佢嘅附屬卡買嘢

話如果你想比埋後面你屌

學識收聲

平時好大脾氣
拍咗拖之後無晒脾氣

第1日番學話要陪我番學宣示主權 唔比其他女店我

吞精一定係

自問你地講既野我都有做到 但都係被分手
佢就係話我係好女仔 唔想浪費我時間 為我好 佢唔值

我仲會指出佢缺點 想大家一齊成長

吞精唔一定代表愛你既
隻雞都肯吞啦，係咪又代表佢愛你?

屌 太中

肯吞精口爆?

係同喺唔識分？

Cry

含撚大

佢生痱滋咋～

係～

口爆唔等於吞精，雞邊會吞落肚呀

攬住訓成日都唔嫌悶

親戚笑我髮線高
跟住佢嬲左

古代人？

a0入錯post

我講左D好過份野
佢喊住咁想攬我

哇呢個女人好熟
咪啊媽囉

接放工
知我有鼻敏感買啲有藥成分既糖
dse佢pre30幾分都肯晒時間幫我呢個pre 11分既一齊温

ex黎

你俾錢有咩唔得

哩個係你老母

我而家都想有呢個機會。

入黎係自我傷害

見面既時候永遠望住你
行路 食飯 咩時候都係

明知男朋友一腳踏幾船仲中個頭落去
唔識嬲

Dse第一年衰左 ，但佢入到大學。retake個一年冇嫌棄過我,仲特登為左我唔住hall ，keep住陪我溫書。放榜入返u佢仲開心過我

依家諗返起都想喊

仲有好多，但呢個係最感動

其實呢個係基本

為咗唔影響我學業，遲遲唔肯出現

用手幫我一次過抹曬成塊面既汗呀屌

我最中意d整手工野
但呢家個男朋友好實際 唔中意手工野

好似我媽咪 我愛媽媽

乜撚嘢係小三 我淨係識小你老母

喺屋企都要跟出跟入成隻狗咁

有我佢會易入睡好多 無時無刻想痴住我

送佢返屋企可以唔捨得到喊
（唔止一次）

蠢女人

你女朋友好體貼

不過想問你啲口水係流落佢塊面度？

佢都有

出嚟做嘢鳩hea買禮拜算
懶得整 返去打多兩鋪機好過
自己諗

好可愛

知道我鐘意佢着裙
每次同我出街就算返工要著褲
都每次堅持返左屋企換左先同我出街

扑野時同我講不能忘記我

唉 我都係

會織頸巾比你
親手做禮物比你

係呀 我地面貼面 直接流落佢塊面到

口爆再吞埋

佢肯口爆唔肯吞點計？

比我痴燈鼻屎係佢塊面度仲講愛我

日日都扮死比你睇

好愛又點 對方識珍惜咩
初頭就覺得過癮既
耐啲就嫌麻煩架啦

吃大便

有次病咗，女朋友幫我問疾嘗糞

唉，入黎呢個post根本就係勾緊啲回憶出黎

同我玩捉迷藏 玩左21年 到依家都未搵到佢

織毛衣

中意玩神秘
廿幾年黎都唔現身見我

啲女人真係好撚蠱惑

幫你生仔，真係來回地獄又折返人間

知我平日己經好忙 係我訓覺發夢果時先至出現

除了褲，掀起條_ _ _

人地女朋友
以前為左同我打機
真係認真咁學玩

用性嚟留住自己

淨係喺我最大壓力嘅時候一粒聲都唔出攬實我

我愛你呀女朋友

係咪咁

毒龍鑽

預計到去旅行黎m就食定藥

夜晚鬧交第朝買埋早餐過黎樓下等我
利申已經散左

前度本身性急，但肯放工喺人來人往嘅地鐵站靜靜地企埋一邊等我一個鐘（因為我喺公司臨時有事走唔到），嗰陣仲要未有智能電話玩住等，我去到冇發我脾氣⋯⋯（仲要唔只一次咁）

事隔十幾年到依家，一諗起佢，就諗起離遠望佢儍儍地等我嘅樣，歷歷在目⋯⋯ 同佢分開之後，再搵唔到一位好似佢咁為我付出咁嘅人

呢個真

佢真係愛你愛到接受你一切

同前度仲有聯絡

成日出手汗 佢都拖住我

我唔知係咪蠢定點
如果女朋友會好似樓上講咁 會含會呑
但係我唔係佢含呑扑既第一個人

而且係廢青既個期好想霸住你好掛住你 成日要你陪佢 你同朋友出去佢就唔開心
好多既無理取鬧同公主脾氣(好多時話我唔係放佢第一點點點)
會成日話你會養佢 成日sd d唇膏比你話好想買 但無提出過要我買比佢

一齊左半年 除左生日同其中一次旅行(去左幾次) 送左真係可以叫禮物既禮物 係d男人用品 好似係d銀包衫啊咁 (btw 幾次都無寫過postcard比我 但有寫比其他人)

未有一次係成功接過我收工or放學 (講話有黎等我 但之後走左)
除左上我屋企一齊煮野食 有煮過比我食之外 都無食過佢親手為我煮既食物

究竟佢有幾愛我？或者有幾中意我？
我想知啊 有無人可以答答我

吞同含已經太低質

唔捨得你太多錢係佢身上
要為你煮飯煲湯
為你健康著想
識感欣 唔會老奉

一個眼神就知道了

睇波呢個真

會留意住自己無心講嘅說話或者不經意嘅舉動，

有一次我食完粒朱古力我求奇講咗句「我鐘意有果仁嘅朱古力」，

然後第二日就有一盒

我喊，佢陪我一齊喊，之後我喊得仲犀利——佢都係

LongD真係好煎熬。而家諗返轉頭，一齊雖然都有一段時間，但當你見唔到對方，你就會覺得花三日兩日去鬧交、嬲對方 其實係好奢侈嘅行為。
各位巴絲要好好珍惜身邊嘅另一半。

佢手製嘅果仁朱古力。

對唔住 我無珍惜你

睇呢個post 真係諗番起好多同ex既野。。。

我仲好掛住佢呀

為男朋友日日以淚洗面

而家啲小學生
小二三就拍拖

見上面咁多分享
發現都有部分自己女友係冇做
有點葡萄 咁又代唔代表女友唔係超愛我

我前度係咁，但果陣已經帽左我

一鳩舊舊你up乜鳩

呢d女通常都會比人帽
冇男人會鍾意條女成個阿媽咁

反而其他人講嘅改脾氣、因為男友俾人笑而嬲、肯體諒ji之類幾認同

佢會留曬d時間比我

揾錢番黎比我用

覺得睇得多呢啲post真係唔多好 會不自覺用左人地嘅標準嚟睇自己嘅伴侶 但其實每對情侶適合嘅相處方式都唔同

提起以前比人傷過既野然後女朋友為你而喊

好想我男朋友有係度留言

成日返屋企唔想攬住你？

因為太愛我所以分手

走堂

有女朋友但冇咁嘅福氣
我愛佢多過佢愛我好多
呢個post睇到我好酸

比你屌

幫我手洗對襪
雖然最後都係分手
但果一刻到今天仍感謝
在此趁機說句多謝
妳最近嫁人了，恭喜，願妳幸福

去旅行幫我洗埋底褲

含未必係好愛 但肯吞埋 無十成都有九成

大錯小錯都會選擇原諒
包括出軌/無名無份做第三者 咁呢條女 真係好愛你

寧願唔要面都同你嘈交唔冷戰

永遠特登揀同你同一日dayoff

你一約佢佢就肯出去

願意為左你改變壞習慣/脾氣

痴身但會比你同朋友去玩因爲想你開心

向你展示哂最脆弱嘅一面 講哂所有心事比你聽

依賴你 嗲你 成日掛住你
生活大小事都經常同你分享

出完成日街臨別個時好大力攬實你唔捨得比你走

遇到請珍惜 呢個人好愛你

肯用手兜住對方嘅嘔吐物
仲要照顧咗佢成晚無瞓過覺，等佢完全清醒先返去瞓覺

屎眼都俾埋你

分手

究竟無女朋友嘅我入嚟仲要睇晒係咩心態

如果係真既，條女真係犀利

煮飯俾佢食煮到流汗
見佢贏比賽仲開心過佢
見佢屋企人受委屈仲擔心過佢

陰公 佢真係好鍾意你依賴你 你當刻有冇心都up 埋

肯比你屌屎忽

屌諗起都痴線

16號個日打風
男朋友個日話好掛住我
一落返八號波就衝去搵佢
去到佢屋企門口先同佢講
我到咗門口

Ps 17號係佢生日 想佢一開眼就見到我

呑就係，但大把女仔中意含撚

你老母？

自從整過一次
就無再整過
之後都係買

啱啱一年，女朋友份禮物整到我自殺禁濟。
仲要次次都啱敢買就算，硬係覺得比佢啲禮物唔上咁，條女好過份，啲禮物成日都好高汁，逼我又高汁返，好大壓力 送禮物送到比賽咁

唔敢*

自己講自己好

D臭閪知唔知醜

唔會駁嘴

做到晒又點 都要男友肯珍惜先得
唔係嘅話真係好似做狗

利申 做晒但比男友飛

唔知

真 無得輸 有啲唔洗教 會自動識咁

i know that feel,bro

俾我打撚到仆街都唔喊

送佢返屋企，到樓下都攬實你唔放手
睇睇下戲坐坐下車等你唔為意錫你一啖

唔好再講啦

利申 22 a0

會守身如玉到結婚

樓上咁多位講既野似乎除左含吞之外都冇做到
早排分左手了

唔會覺得自己好既女人先係最好
仲要講到出口真係好肉酸

上面講自己點點點好果D收皮喇好嘛

識左第2個男仔 會坦白講出黎

睇完知道現任唔夠愛我, 掛住前任...

係 含撚好小事
岩岩識都係可以含

Ex
亦好大可能係最後一任女朋友

連登仔真係相由心生
我講緊條女好愛我嘅行為 可以比你講到我講出嚟等人讚
真係好醜陋

唔洗講啦 柯完屎有冇幫手紋 打完飛機有冇幫手洗底褲？

痛到仆街都比佢入

唔會亂發牌氣系面

為咗禾學含撚含到濕曬
p.s 佢睇到呢度應該會打死我

come on James

唔知ex睇到依個post會唔會諗起我呢

中秋節click入黎自我傷害

講分手

覺得你好好聞

我都想

好正

試過 之後俾佢啊媽叫我還去洗衫
就唔好意思再拎

不要再說了

係你有難既時候唔會離開你
會諗辦法幫你
有福就一定同享，唔會收埋
簡單黎講，八個字
有福同享，有難同當

利申：已經結左婚

雙腳夾實，唔比你拎出黎

其實比錢就得

喺我病到九彩嘅時候，上黎煲埋粥我食
仲話病左搞完野會舒服啲冇咁辛苦
跟手就自動波坐上黎坐到射 (平時唔會)
一齊咁耐都係得戈一次咁乖
好想試下病多獲金

你女朋友同你媽有咩分別

扑野個時真係吊你老母

agree

無因為我失業而離開我
仲幫手我慳錢。拍拖都係屋企睇碟食m記

試過周轉問題銀行無哂錢,
無錢交租,佢拎埋自己既錢出黎一齊洗。
之後一齊住, 2個一齊慳錢
仲儲到有錢俾首期買樓, 結婚。
之後仲換過樓。
宜家plan 緊買第2層樓

一個女人愛你係會幫你計劃將來, 會肯同你捱過低潮。

好老婆就係咁

著完既底褲一野粒落佢個頭仲笑笑口

好老婆係咁。

曾經真係有個ex會收埋我著過既衫, 但老婆會覺得我有臭汗味。

曾經有ex平日係淑女, 係女神。上到床自動波肯含肯吞。 但老婆就要tum先有得吹2下。

所以人人唔同, 無得比較。 愛既表達方式日日唔同